違泊狗死全家

違例泊車泊喺車場出入口，阻住人返工，仲要好惡咁鬧返人轉頭 認住呢條揸貨Van嘅仆街

良好市民應該向警察舉報
不過都幾肯定唔9 會理

車展

報咗交通狗，然後架貨van司機早過啲交通狗返嚟。如果個司機講聲唔好意思，我都冇咁躁 最嬲係，啲狗話得張相佢哋唔會受理

未變黑警之前試過投訴屋企樓下
佢都講到明非繁忙時間非繁忙地段佢地唔會理
而家應該變本加厲
做錯野林奠都撐
唔做野直情要獎添啦

同你講個笑話：香港法治

聯和呢6個月都係咁
係我去咗10幾年以來最誇張
所以我都已經放棄咗揸入去食飯

違例泊車然後仲鬧返你轉頭呢個先世界級級

周圍都係 有警車經過都唔落車炒牌

會唔會唔覺意整花人哋架車有咩招數

鎖匙

手起匙落

呢架hiace花咗都唔肉赤

刻句
光復香港
黑警死全家
落去

流動連儂牆

報咗先算